成日發埋d奇怪嘅夢

話說我係一個成日發夢嘅人
D夢冇乜連繫
有次係上台彈琴，有次係落club
但共通點係個個夢裏面自己都係全祼登場
仲要去琴最關鍵個刻先會發覺自己全祼
有冇人有相似經歷

我都覺自己冇乜自信

樓主應該去天體沙灘

我太大
驚嚇親d鬼妹

太細咋呱？

定係樓主性慾強